---
layout: "overview"
title: "Innereien des fischertechnik Power-Controllers"
date: 2019-12-17T18:05:46+01:00
legacy_id:
- categories/3540
imported:
- "2019"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/categories.php?cat_id=3540 --> 
Auf der Convention hatten wir es davon, warum der Power-Controller beim Dauerbetrieb eines XM-Motors daran (das Kreiselspiel aus der ft:pedia 3/2018) so warum wurde. Hier sind die Fotos der Innereien, die die genauere Diskussion ermöglichen könnten.